恆大又想點？

學埋d濕鳩ig shop r followers

打d野係都要有野錯，今次又多左個comma
仲有唔係BSC係BSc呀，又要強調係榮譽學士學位又要連呢d位都可以錯

精算及保險